點解地盤佬要比d女仔咁睇唔起

雖然做得呢行都係讀唔成書
但唔見得紀律部隊個d讀得成書，但又受女仔歡迎
地盤佬腳踏實地辛辛苦苦靠對手去搵食又唔係做犯法
但d女人一聽到地盤呢個字就開始嫌棄人地
憑咩人地要比你地睇唔起on99，到底呢個職業得罪左佢地d咩？
利申：唔係做地盤

百貨撞百客

可為因為平時係街撞到既地盤佬俾人印象一般

係文化問題 大眾對地盤佬睇唔起 大部分女仔就自自然然認為其他人講嘅就係啱
正如社會叫你努力工作 搵到錢買樓 社會有一大批人都係過緊人地眼中成功嘅生活

又唔見外國做地盤會比人睇唔起，根本係只係大部分廢中廢老影響住一代人嘅諗法

地盤仔
大大力

因為香港地盤佬出名食煙 飲酒 講粗口 叫雞
個個都會

有幾多地盤佬係單身呀？我見好多都有家室

冇地盤佬邊度嚟樓俾我住，邊度嚟office俾我返
根本地盤佬同掃地/掃街呢啲工種先最值得尊重

咁你媾唔媾個做掃街同洗廁所嘅女仔？

試過中學同學聚會
A:做緊咩
我:地盤囉..
B:幾好丫
A, B & 我:....
我都費時講咁多
根本冇人想知

我勁欣賞男仔做地盤
冇野比地盤更辛苦
始終日日keep住體力勞動咁大
做地盤嘅，如果咁辛苦都捱到
我覺得呢個男人好可靠
我會想同佢過世
利申：絲

無錢果個咪唔會
利申 我

吸引到我既理得佢做雞啊

我正想入黎講佢做地盤睇下有冇人睇唔起